\subsection{IU123 Pantalla de Responsables}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar todos los responsables registrados dentro del sistema.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece después de seleccionar una institución.
\IUfig[.90]{/CU6-1 Registrar responsable (1).png}{UI123}{Pantalla de Responsables}

\subsubsection{Salidas}

	La \IUref{UI124}{Pantalla de Registros}.

\subsubsection{Entradas}
	Click del Director sobre el botón \IUbutton{Nuevo responsable}

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Nuevo responsable}: Muestra la opción de registrar los atributos de un nuevo usuario mediante la \IUref{UI124}{Pantalla de Registro}.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}